見到連登仔話要去考DSE搞破壞，我好心痛

聽到免費考DSE之後
個個連登仔都話想考多一次
但原因竟然係因為要搞到班細路讀唔成書
我好心痛

個個就上晒岸係到講風涼話
又唔諗而家班細路咁辛苦咁讀書爲左D咩
正一老屎忽心態
換轉係你去考你會有咩感受

雖然連登仔講就兇狠
做就碌撚
但呢種想法根本就唔應該有

你讀唔成書，走去搞鳩人
即係魚蛋理論D Friend
你讀得成書，都仲要搞鳩人
即係白讀

你話00後係蝗蟲細路
你就憑一句說句去奪取其他土生土長香港學生既努力？

利申：考完DSE, 身邊無DSE雞

好想知負皮既人咩心態

下下要人同情你，咁邊個同情我地先
我地黎考oral教你班00後社會係咁現實嫁啦
睇下邊個咁好彩上到呢堂姐

操你媧b😩

關你撚事咩
財爺比錢我去考又唔係你
咁多嗲做乜

到底邊d土生土長嘅香港人走去考中文卷(普通話)

上咗岸都照玩喎??
關魚蛋論乜嘢事?

同意

你憑咩？
你返工係咪俾班老屎忽玩到條氣唔順所以玩返班細路？
教00後社會現況？
你覺唔覺同D廢老冼你一鑊之後講：袋錢入你袋咋

咁依家啲人係唔係話去搞普通話考生呀？
你又知唔知有幾多土生土長香港人因為學校普教中被逼要去考普通話中文卷呀？

我都覺得好反智 有咩意義呢？
即係搞禍人地人生中一個好重要嘅考試佢地會開心啲？ 如果係咁 佢地都好可悲下

你DSE 仆街，考多次要人地都仆街
唔係魚蛋論係咩？

認真你就輸了

死開啦臭五毛
我屌你老母呀係咪當年公開試炒左懷恨在心啊

講得好

我唔係考生係唔關我事嘅
只不過睇唔過眼你班撚樣做埋啲仆街野姐

我有我dse 仆街做後門狗咩?
dse 考到我滿意嘅成績都要玩呀吹咩?

正評俾樓主，終於有人講人話

喂,我係享用緊政府俾既福利喎。我交稅都唔俾用?

係唔關我事
你考定唔考都唔關我事
但點解要搞班細路？

政府做咁多仆街野你唔去理，連登仔話要考DSE 就起勢咁屌

呢個世界有retake 㗎
人仔細細成敗再嘗試囉
佢地重細大把青春啦

咁係無人阻止到你嘅
不過去搞鳩人有咩好處？你自己考過公開試都應該知道呢個考試有幾咁重要

咁我想考就報架啦
吹咩

第一，兩樣野係冇衝突。我屌柒你班連登仔唔可以屌柒政府？
第二，你又知我冇屌柒政府？死撚開啦廢柴

下佢免費有得考
我鍾意用我既方式去考都要你管?

咁你做咩無端端要搞人，浪費人哋一年光陰？

成績又係我自己既
你吹得我漲

但個問題係你鍾意嘅方式好唔合理咁樣影響到其他人呀
仆街五毛，屌你老母臭閪

無操開卷要考高分好難
出到去考咪係去墊底囉
影響唔大

冇話唔可以考，樓主係屌緊啲人搞破壞呀

政府做咁多仆理野我有理
我只係講出對連登仔做仆街野既想法

的確有d人係壞心腸 (不過應該都係講下，有幾多人咁無聊咁得閒? )

利申：已經大學畢業，但會報名練下英文同數學(以前5**) ,測試自己有無退步

自修生唔係一齊拉curve
個問題係啲仆街話入去搞破壞啊

哦
係呀無好處呀
就算有報應我都照做
你吹得我漲咩?

我知好重要
但呢個係對政府嘅控訴
你要怪就怪政府
上街抗議示威
唔係走嚟嘥時鬧我地

我地係有權去考

我而家答你我會好認真考 咁樣得未?

你理得我地?
我地係報復呢個考評局呢個政府
唔撚得㗎?

政府做錯嘢屌政府屌無用係到搞鳩班細路 幾撚可悲

我無話你無權考
但你要控訴就用社運方式
而唔係搞鳩細路囉

要去考冇問題
個問題係去考個目的係阻礙啲學生
而唔係想去考dse

吹你唔漲既 你咪一個字賤

咪撚假膠啦五毛
你咁樣騷擾啲考生點樣控訴政府呀

吹你唔漲嘅，世界上係要有你呢啲仆街、廢柴

咁我考oral真係會亂噏廿四，緊張呀嘛

社運冇用
但就算做唔可以同時做嘅咩?

再者, 你有你話仆街
我地點都會做㗎啦

呢個係政府, 考評局受嘅報應

大家都係共孽
有份去受㗎

會好認真去考，一心求滿分

如果影響到坐隔離條𡃁仔，就只能講佢唔好彩

係啦係啦屌你老母好撚好笑呀

傻仔，想搞破壞都唔敢大大聲講出嚟 係呀係呀你考試緊張所以亂噏廿四好無辜呀

好啦，唔做死全家

你搞鳩班細路政府會有咩報應 無腦 啲考生衰左會怪政府俾人免費考？係怪都怪你呢啲自己炒撚左唔忿氣既撚樣啦

收擋啦
我係兩登咩立場起我底都知啦

想玩嘢唔等於五毛呀
冇撚logic

我係五毛就唔會狙擊呀姐
唔會係魚革po support 示威者啦

agger
公民抗命既一種

公開試oral 就係有機會遇到唔同既人嫁啦
如果班dse雞冇能力解決就怪其他考生
咁不如班dse雞圍爐自己講算啦

根據呢個邏輯講洗 仆街嘅係政府
但而家係向無權/無辜者抽刀

我好平靜亦好開心去玩嘢
重有我當年考嘅成績入到我想入嘅科
你收皮

講就勁，真係會去咩，唔洗返工呀。

識你老母臭閪咩，以為自己係邊個呀

你覺得咁樣去破壞考試，騷擾考生可以點樣控訴呀

社運無用
所以你決定一馬當先搞鳩細路
好勇武
只係敢欺壓比你細既人

係呀係呀，你冇做錯好撚偉大呀

考試技巧都唔識真係抵fail, 之前考都有啲人係完全唔出聲/搶住嚟講啦，又唔見樓主屌鳩人地唔識規矩就走去考

識玩一定報普通話版中文然後去玩oral

想搣甩個lv3，到時見

你咒我都冇用㗎
我唔做大撚把人做
亦會呼籲多啲人做
講唔夠半句就咒人
on99

咩科咁撚威呀 邊間大學邊一科出到呢啲損人不利己嘅撚樣呀

姐係你又係得把口鍵盤戰士囉 慘唔慘啲呀咁樣做人

好啦，希望你可以fulfil你嘅承諾
唔做死全家

做錯啲咩
我又唔係考閱讀個陣出聲騷擾其他考生

我會去囉， 咁多假都放唔哂，老腦都唔會理我

利申:考政府工去考skill test interview都同老腦講

如果你係今年考生，因為呢件事令你入唔到理想科目，你會點？

Btw 無人care你兩登立場，我只係就住呢件事討論

咁你係考口試嘅時候，以騷擾其他考生、搞破壞為目的咪係仆街囉

五毛dewi死全家

其實連登仔咁做剝削既係永遠最不滿政府既學生群
亦係政府最忌諱既一群
你地明明最憎既係廢老 但係就想幫政府對付後生個班

人地尻up幾句就心痛，小心心臟有事

係啦係啦好撚好笑啊屌你老母

一大班冇溫過書既人去考試
其實咪幫班應屆考生拉curve
仲好啦,有咁多人薦屍底

個個好似你咁多時間？

so what!?
你話完我又點?

係㗎啦
賤人呢個世界好多㗎
包括考評局, 同政府

包括埋你

老實講，我都會咁樣做埋啲on9野都係當年公開試收咗皮嘅廢人

唔好話自己當年係入A1呀，你班廢人當年都係因為唔夠分先調整目標咋

自修生分開拉

睇人仆街最開心，而家可以搞到人仆街，仲開心

唉, 垃圾
你又乜水呀,
要聽你道德撚勸??

你理得我地成唔成敗

從來報復係無矢放的

達到禍害目的就可以

剃人頭者人亦剃其頭

所以真係唔怪得老一輩仇視所佢哋口中廢青
根本係人性使然 同咩教育程度文化背景無關

格硬搵啲理由合理化自己啲行為
咩00後=蝗後代 /00後文化唔同晒/控訴政府
再補多句其實係用心良苦等啲考生知道社會殘酷
真係同老屎忽句"玩你即係教精你"一樣

從來絕望到盡頭就係無差別攻擊

dse生要怪就怪你父母唔關心政治累埋你

欺壓埋嘅係一眾教畜
因為眼見自己學校升u 率受影響
噉就間接地累到班畜生

就算係大蝦細又點?
總有人要犧牲
好似罷工噉, 實會影響到好多人
唔係點引起關注

道德嘅嘢我地who fuckin cares
又唔係犯法你理得我地

我無勸你呀 屌撚柒你條仆街姐

做咩咁撚嬲？ 俾我講中咗？

收皮啦廢柴，無論你點樣破壞呢個考試都改變唔到你當年考試失敗者，今日係廢人呢個事實

無論你害幾多個人，你都係垃圾

所以你要幫政府去攻擊學生？

你理得我?
關你撚事?
我冇要公開自己向你證明嗰喎

你又憑咩?

應該向波波投訴

關我係咪鍵盤戰士咩事?
總之我係去玩嘢就去玩嘢
你咪理

我唔玩大撚把人玩

唔關我事呀 問吓姐 咁大反應嘅 廢人

咁你玩得開心啲啦廢人

就係做嚟趨唔到吉都係避凶

重有我做唔做都唔會畀你嘅咒詛應驗

何況你撚知我時辰八字咩

已經無得去海洋公園
連考DSE都要你批準

你講乜撚嘢時辰八字啊

我純粹希望你死全家咋喎

樓主你明唔明點解會有咁嘅情況出現 因為有個on9嘅財政司長諗埋啲on9嘢 咁你既然講得DSE免費考 就肯定有一部分人純粹玩又好 體驗又好 一定會走出嚟考 你唔係諗住可以打一段嘢就無人出嚟玩嘢? 況且我反而認為錯不在連登仔喎 堂堂一個政府 連寫一份財政預算案都寫唔掂 重要唔諗後果 咁有因 自然就有果 無得怪人 唯有叫2019DSE考生 得閒積番啲陰德 或者主力温啲自己控制到嘅分卷去拉番高過分

批准*
冇人話要我批准

樓主只不過係屌撚柒你班搞破壞嘅仆街姐

關我撚事, 唔會諗呢啲道德嘢
我唔係道德撚

唔犯法, 你理得我?

btw 你無知到咁, 我原諒你無知唔撚知我兩登立場咁on9

呢個世界仆街何其多
多你個唔多
但因為呢件事而受到影響既學生就一個都厭多

絕乜鳩望呀 你怨政府做乜
要怪就怪你祖先唔關心政治
搞到中共統治成功

人地嘅時間關我差事?

當然root cause係政府政策設計戇撚鳩

但連登仔咁做都係仆街，都應該屌

係勁就唔會差嗰一兩個oral 就死啦

你未去怪政府同社會on9囉
抗爭者被社會唾棄嘅時候唔見你出黎話好心痛？

我咪講"係㗎啦"囉
你冇必要講廢話

唔知你嘅立場就係on9 ?你以為自己邊撚個啊傻仔

冇犯法唔代表你做嘅嘢係正確

做On9 嘢等於 公開試收皮?

你啲咩logic 嚟?

好多logical fallacy囉

你有冇諗過呢樣係特登做嚟加劇唔同年代年青人間撕裂 你確定要中伏?

個個都咁撚勁？個個都高分5**?

無差別攻擊就係焦土

不分敵我

等同用核武自轟

咁你條柒頭嗰時係咪好撚高分呀？ 你咪又係垃圾一條

冇logic架，純粹人身攻擊你條廢人

依樣係我唯一一樣享有到既政府福利, 你咁都要鬧我, 有冇人性呀你

不過玩就唔會, 想認真考就真 已經想像到19年dse場面會有幾恐怖

樓上支持玩野的人係持有 p cert的律師

你確定要屈人讀唔成書?

我有話我考好差咩on9?

我去唔去玩嘢都唔等於係垃圾

唔垃圾嘅人都可以去考

你理得得人??

你咁好心腸
快啲去玩嘢個post 到勸下世人啦

我係賤㗎啦吹咩??

仆街政府做仆街野
你為左去話俾政府知呢件事係錯既
就決定幫政府一把推班咩都做唔到既DSE 雞落火坑
之後就一句：鬼叫你係18年考
就走左去
好睿智

你好無邏輯
我又冇用咩icon
文字上又冇表達到我情緒
粗口亦可以好平淡咁講

唔等於大反應

你話我咩廢人, 呀垃圾
其實都係冇意思

你都係阻止唔到我地去做一啲你地眼中損人不利己, 看似無意義嘅嘢

總之, 你心痛就死埋一邊痛飽佢啦

每個人都有唔同立場

再者唔係犯法

你冇咩資格企係高地屌人, 阻人去做

明明係政府既錯，但你既行為令學生受傷，合理咩？
抗爭個陣我無出聲，因為我就係其中一個抗爭者

我地呢代屌上一代
下一代又屌我地呢代

上一代話我地廢要訓練我地成長
我地又搞鳩下一代話比佢地面對殘酷學識成長

其實我地呢一代 有咩資格話上一代呢

香港人流住支那血 點都有一部分劣性
口裡唔認 身體卻很誠實

香港人笑人？ 我 呸！

唔會報 但有花生食又唔區既

心痛死佢啦垃圾

喺度鳩講又唔會改變到個事實，除非考評局將自修生分開考，不過應該會比人屌得仲甘

19年考生自求多福啦，要去玩野嗰啲又唔會因為樓主屌所以唔去，所以要怪就怪個政府無事搵事嚟做

啲道德撚係咁煩㗎啦
又唔犯法
都要畀人話

咁但係今時今日個政府都無用架啦 咁成班豬係要做順民 係都要不理世事 各家自掃門前雪 唔燒到埋身都唔知死 咁宜家咪現世報囉 與人無尤
況且政府最鐘意見到自己人打自己人 一嚟唔洗理 二嚟重有班短視嘅人重以為政府幫緊佢 咁有得點 唯有等攬炒

依家邊個錯先
政府方案有錯

撕咩裂姐

從來政治上無任何成果就係因為9成香港人旁觀

攬炒最公道

你呢個希望冇撚用
做嚟冇意思嗰喎

不過隨便你囉
唔夠人講就咒鳩人

我就唔會好似你啲冇腦廢柴道德撚噉阻人囉

屌咪屌囉

我地個個mark 大埋個屎眼畀你屌到串出又點話

要屌咪屌波叔囉 係呢到屌有閪屎用？

放棄玩嘢嘅人, 我一個都厭多

方案有錯
但等於要對學生搞破壞

連登仔最鐘意成為公敵刷存在感，咪哂口水啦

班中學雞年又未成
可以做到啲咩
點解要逼害同為受害者既人？

政府有錯
係咪就可以合理化玩鳩學生？

成日學官腔咁講話社會撕裂分化
香港人係團結爲未來好嘅又點會又藍絲又黑警
就係因為個個爲自己利益甘心做政府隻狗
令個社會一早就分化左，一班人搶住企係政府個邊
打嘅拉嘅迫害嘅都係對住香港自己人去做
一句到尾想唔想分化係決定於個人思想，並唔關政策影響
團結嘅就算收政府糖都一樣反對政府錯嘅事

到今時今日香港一大班人都係為自己利益
咁未攬炒囉 有乜問題？ 第一部就係搞鳩dse
怪就怪政府同班建制藍絲黑警

政府比機會我地 點解唔可以利用

順便噉做都可以激起啲00後關心政府幾咁無知
激起佢地反抗抗議都好

中學雞的父母唔係藍絲就一定係投飯民覺得自己做左野的人
而飯民反派錢

父債子還

都係嗰句 你改變到佢地咩? 佢地係要玩既你都阻止唔到 唔通可以點? 假如你認為打一段可以阻止到既 無問題 即管打 但既然你都改變唔到 咁你係到嘈都無用 一係俾啲實際行動嚟 可以阻止啲人玩嘢嘅 咁就無問題 否則你都只可以叫19年考嗰啲自求多福 大步𨈇過

中學生連投票權都未有
政治參與可以有幾大
點解要將矛頭指向弱勢
而唔係迫害你既人

咁會報復到考評局政府？
你咪去囉，睇對出你呢種人對學生無影響

冇錯
呢個就係癥結

如果係道德問題
始作俑者係政府嘅無知

要玩嘢嘅咩人都有
成功人士過下癮嘅都有

做道德撚鬧人係冇用㗎

人要做你阻唔到

做就去反抗呢個政府啦

政府方案先係根源問題

dse生的父母累n無無左6000蚊救命錢

就玩9 dse生六科算la

報盡

隨機玩幾次

如果佢係有入到大學嘅料
點搞佢都唔會入唔到

因為人最中意睇人仆街 垃圾政府垃圾政策 依家政府比機會我地0成本玩野 唔係唔玩盡佢下話？
利申：準備考中英speaking

笑死
做咩咁認真

痴撚線
你祖先當年冇成功反共
所以你今日要接受中共迫害
都係父債子還

你唔想人玩野野咪叫你父母上街要求收回預算案重寫

如果唔重寫一定大把人玩野

無計,對自私的香港人一定要用激烈手段

報唔報復到唔重要
噉做引起各界關注
特別係政府

政府冇改變方案嘅
我地都照做
唔需要理做唔做到嗰喎

根本有部分人都一直keep住個種上幾代傳嚟嘅老屎忽心態 自己話緊返工點比人玩嘅時候 原來自己都係傳播呢種風氣嘅人 有咩資格去屌鳩班廢老 呢種華人心態到00後然後又會到10後

班中學生有2000
大不了用2000下年考多次

算啦班傻鳩冇得救
價值觀扭曲哂

係市民對政府表達既一種方法
只好怪你地唔好彩

國泰民安 邊個得閒搞破壞

冇錯呀
oral 係有sba 拉分
你係穩拎孖星嘅
其他卷都好掂實拉到分

再者我出席過考評局卷二, 四出卷個主席嘅講座
佢話有人玩嘢, 可以上訴,
或者即場去主考打眼色
佢地會睇得出嘅

不過有心玩嘢嘅高手唔會做到咁出面囉
一係lead 人判題目, 壟斷發言等

係得班新移民學生先有個二千 我代表佢地多謝你害鳩班土生土長學生令到新移民有大學讀

我DSE冇仆街 玩得未? 屌你老母

發覺樓主其實都幾撚慘
仲話講下啫<呢個心態唔應該存在
不過其實你都知好多人都係講下啫唔使咁太大 同咁大反應嘅 釋放下笑下啦

人地有人地做
反對派都有溫和同行動派
相輔相乘
你溫和嘅未去解釋比班中學生聽，將矛頭一齊對住政府囉
你道德割蔗 ，十足十左膠係雨傘做鬼推前線示威者去死咁
外國都有人和平抗議，有人掉汽油彈燒車啦
人地未又係一齊做 大家都係去政府表達不滿你理得人
你未幫手去自己個套囉
到底邊個分化反對力量呀？

只係累到支那狗冇得係香港讀大學我支持
但會害埋自己人好反智

俾人打壓既唔止係80後90後
00後都有份
唔係你地先係所謂既受害者
本應可以一齊對抗暴政
點解要將仇恨發洩在同路人身上？

佢地班道德撚認會玩嘢嘅人係

垃圾, 廢柴, dse 炒咗, 入唔到U等等

心諗玩嘢係咩定義先??

所謂報復係咪有成效, 定有冇報應根本冇人知

講埋啲嘢鬧鳩我地自我安慰

玩嘢咪玩囉

無成本, 我冇期望一定成功嘅

你做我地真係會蠢到粗口盡出咁咩?

至多駁下咀, 發言頗多噉囉

唔知㗎, 我地唔熟format 以為講多啲,

自以為雄辯滔滔唔得㗎?

19年考DSE嗰啲係慘 我都唔認同去搞班學生 但係今時今日有幾多人見到社會上唔啱 不公義既嘢 會出聲? 無 即使坐緊係立法會既都只係做樣扮會出聲 咁結果呢 社會問題 民生一直差落去又無解決 但係市民又繼續唔出聲 因為唔關自己事 涉及唔到自己利益 好啦 今次啊財爺搞出呢單on9嘢 個個就第一時間衝出嚟出聲 但已經為時已晚啦 因為你已經走唔甩

俾人打壓既唔止係80後90後
00後都有份
唔係你地先係所謂既受害者
本應可以一齊對抗暴政
點解要將仇恨發洩係同路人身上？

對政府表達就要累後代？
政府做既野反智我地要同佢鬥反智？

去考個試都比你地講到十惡不赦咁樣

諗諗下其實都岩
無理由槍口指向年輕一代
你話同廢班老野爭就話姐

上得連登多就知做道德撚,
企喺道德高地屌人係冇意思
你根本唔會阻到人
個腦同個口又唔係你嘅
再者又冇犯法

事出必有因
今次玩嘢
冇人話擔保必定影響到人
又冇話自己做嘅嘢光明正大
我地都冇認自己唔係賤
都唔知衝出嚟屌人做乜

最重要係
政府先至係原罪

平時社會上有不義的dse生唔9理
燒到自己就彈出來

too late

人地有人地做
反對派都有溫和同行動派
相輔相乘
你溫和嘅未去解釋比班中學生聽，將矛頭一齊對住政府囉
你道德割蔗 ，十足十左膠係雨傘做鬼推前線示威者去死咁
外國都有人和平抗議，有人掉汽油彈燒車啦
人地未又係一齊做 大家都係去政府表達不滿你理得人
你未去用自己個套溫和手段幫手囉
到底邊個分化反對力量呀？你係咪鬼呀

九唔搭八又黎屈毛

成班dse雞驚死自己俾人搞 有料點搞都有料

我邊度阻住你呀 你咪考囉

認真 正常去考應該冇人屌啦 係玩嘢先比人話

連登仔一向反智

dse生唔想奶野就叫你父母夾實販民班25迫政府改預算案

以偏概全嘅最好例子

鬼叫咩都唔派，淨係派考多次公開試。

仲有，政府比我去考，我考唔考，同點考，關你撚事

派左2000蚊夠你地考多次

呢份方案玩鳩學生
連登仔就幫政府玩鳩學生
一句話算你唔好彩就走人
有時有D野唔係政府癲你就要陪佢一齊癲架嘛

喂 年年都大把補習「名師」大把人做自修生去考啦，咪一樣係你口中嘅行為

再者正常社會根本唔應該一戰定生死，唔應該入唔大學就係失敗者。我覺得如果佢地係叻嘅唔會比人影響到，如果失手嘅佢嘅人生唔會就咁改寫，佢會係第二個機會起返身。如果廢嘅其他人唔搞佢，佢高分上到大學一樣死。大把Prof投訴新一批學生，為咗拎高分唔讀m2，連簡單calculus 都未學過就上咗大學，成個學期都唔洗教要同佢地補返

如果你覺得班細路入唔到大學就好有問題，人生已完。咁你就係依個畸型社會嘅一分子，你有份迎合哩種思想。唔好睇得DSE咁重要，你讀書唔叻嘅，比人入到大學又點？ 盡早發展其他專長仲開心，仲有機會養到家

你出嚟做緊野你就明點解咁多巴打絲打咁慶 做野咁辛苦，交咁多稅，個政府有醫療危機唔處理，有人材唔去花錢培訓，走去益海洋公園、走去搞埋啲on9野！

所以唔洗專登開個post轉移視線，你關心香港嘅就應該諗下點解依個政府免費比我地考多次公開試啦

冇錯
畀人掉汽油彈嘅又唔通怪班示威者咩

好似新聞個阿伯支持巴士司機立場,爭取權益
但又覺得罷工唔啱, 損人不利己噉

樓主呢啲咪典型港豬囉

再者唔好理成效有冇都好
至起碼都係一種控訴
多少都引起關注

企喺道德上廢盡唇舌去鬧根本冇用
睇嘢實在太片面

所以我咪話一切皆是共孽囉

同埋公開試就係咩人都會有架喇
呢個係個考試既一部分黎

人地有人地做
反對派都有溫和同行動派
相輔相乘
你溫和嘅未去解釋比班中學生聽，將矛頭一齊對住政府囉
你道德割蔗 ，十足十左膠係雨傘做鬼推前線示威者去死咁
外國都有人和平抗議，有人掉汽油彈燒車啦
人地未又係一齊做 大家都係去政府表達不滿你理得人
你未去用自己個套溫和手段幫手囉
到底邊個分化反對力量呀？
政府自己搞個智障預算案出黎，我地都唔搞得？
你係咪鬼呀

唔見你話派錢俾學生係玩鳩學生
你估2000唔洗還呀 拎2000去課金喇

n無人士比政府蝦dse生及其仆街父母唔理,臭西王國連討論都無

但其他人去考dse班dse生又屌人玩野

我有交稅
考dse免費係福利
點解唔可以去考
你要屌
應該屌尻政府
唔係屌尻我地
我地都要付出假期

唔係個個智商200 呢個世界唔叻既俾叻既人係多嫁喇 邊個保證到佢地努力付出完一定可以變到你所講既有料 但都唔好剝奪一個俾佢地證明自己既機會呀

見到咁多人咁認真咁對待出面d膠post，我都唔知畀咩反應好

樓主惡撚到 個試我自己考 成績我自己既
都要比你批鬥
原來依家啲後生咁撚廢 比人搞兩搞就大學都入唔到

勸, 屌都係以阻為目的
唔係你出post 嚟把撚呀?

我考嗰陣冇免費 而家我好唔抵得

句嘢咁熟嘅

分開拉curve你驚乜鬼

俾左個大機會班廢柴考完唔理想有得賴

大事大非都唔認真？
班假膠五毛就係想咁洗啲唔識思考判斷嘅人腦
另一班五毛混入去留言
點解有咁多膠post呀，你有冇起底睇過有幾多五毛改左名呀

成班00後咁撚驚 咪唔好考囉
等2020年囉
福利就大家人人有權攞既

同中國人一撚樣啦
有著數就搞搞陣

當知道考試有機會俾人撚狗咁撚 有無形壓力影響到表現都無可厚非 一定要physical咁影響到先叫有影響？咩有料唔怕俾人玩三歲細路睇到都識笑喇

幾多真心幾多假你又肯定？

就算做嘢正正常常
但政府口講話用得其所
有冇兌現佢嘅承諾呢??

呢家畀我地免費考喎?
唔撚係我地嘅權利呀??
波哥都喺香港考公開試入U㗎?
唔會唔知有自修生呢樣嘢㗎?

個個利用呢個權利去增加eaa負擔同犧牲學生一年青春就當佢地唔好彩囉

不過言之尚早
eaa 見太多人唔尋常
可能會將人分開去考

唔分嘅到時再屌囉
不屌嚟都冇
道德冇犯法, 冇咩好屌

有著數你冇撚拎呀笨

一定仆去考普通話口時撚化班支那仔

喂 我中意考呀 吹咩 免費點解唔去 我有咩損失？

我都好心痛 比政府咁樣撚法

交咁多年幾重稅
政府就畀足咁多年屎我地食
唔考一次點對得住自己呀??

呢度d人係咁
開口埋口都00後 00後
衰撚過d自稱60後70後既廢老
人生意義淨係得返J自己早過人地出世
利申 90後

如果小小事就絆倒就證明唔係人才

社運無用? 你試都未試就話無用, 仲有咩資格講報應? 雨傘運動果時你係食緊催淚彈定喺屋企打飛機? 屌你老母睇到依度真係火滾, 香港人成日話社運嘥鳩氣但根本無人認真搞過, 連汽油彈都無剩係識和理非非人云亦云。你連邏輯都有問題, 影響考生對政府有咩影響? 射人先射馬琴賊先擒王, 叫你隊個將軍你就走去強奸民女, 你控乜撚野訴? 根本你就係藍絲扮黃想抹黑啲真係搞社運嘅人

10a 詩都係130 嘅啫
110~120 都夠用㗎啦
再者00後咁醒
又有成三十年pp畀佢地操
有努力係唔使怕囉

得中學生先俾去
你班廢老去上班喇
睇撚到笑

番大陸都免費 唔見你番 驚執輸而考真係好肉酸

唔好問我點解要考多次DSE
我淨係想問 公平咩？
點解呢一年嘅考生一蚊都唔洗俾

呢個世界冇公平架
呢個道理 你明我明 班考生都要明

你問波仔囉
有免費活動嘛
佢都係想多啲人考姐 何樂而不為

咪偷換概念
樓主係屌緊d人襯住免費dse專登入去破壞人地oral
樓主無話過正正常常入去考一次係有問題

稅又退得咁少
冇個方案係好嘅
都叫冇著數??

咁831 人大決定
搞到人雨革塞哂成個金鐘mk
又係咪叫畀少少着數就搞搞震?

我鍾意測試自己學術水平 係咪要你批准

佢地當年夠無6000蚊 公平咩?
on9

唔好攞我地同班60後廢老比
我見撚到班中學雞個secret post就嬲嬲地

班dse生同屌工運司機阻塞交通一樣

咁佢免費比人考
我想考下自己退步定進步唔得？
咁我本住玩既心態反而無咁緊張可能成績仲好唔得？

駛唔駛俾你過目下先決定邊d考得, 邊d要 DQ呀

唔知我考考下試，行去其中一位考生張枱度放低我份卷
佢會點？

係你至好講呀 唔好講就兇狠做就碌撚

人地有人地做
反對派都有溫和同行動派
相輔相乘
你溫和嘅未去解釋比班中學生聽，將矛頭一齊對住政府囉
你道德割蔗 ，十足十左膠係雨傘做鬼推前線示威者去死咁
外國都有人和平抗議，有人掉汽油彈燒車啦
人地未又係一齊做 大家都係向政府表達不滿你理得人
你未去用自己個套溫和手段幫手囉
到底邊個分化反對力量呀？
政府自己搞個智障預算案出黎，我地都唔搞得？
你係咪鬼呀

95後夠無6000啦 公平咩？
on9

收皮啦
支持去考唔等於我係五毛
冇料唔去起底就屈毛
On99

重有我係話社運冇用
可能我講得唔清楚
係指現時只單靠社會運動係冇用

重有我嗰句係就算係做
都同時去做
咁先有用處

再者對社會嘅抗議咩都可以做

你咪撚睇唔睇啲喺到屈毛啦

唔好以為呢個世界d人咁純潔 你試下整個國定殺戮日出嚟 超過一半人出街犯法啊

retaker 重要自費畀多成千銀呀
有考過嘅人都知eaa 食水幾深呀?
唔去考都虛耗佢地嘅資源啦
去嘅一家大細去觀摩下都唔錯

一言講曬現實係咁撚殘酷 人人心想事成 會天下大亂

另類扶老攜幼活動
開卷有益呀嘛

你咪錯誤定論
我呢段說話有話一定正常先叫做考咩?

我只係話"考"

想做陳再修有乜問題
想進修有乜問題

政府話免費都唔比人考咁惡

愉快地, 好似畀人覺得係自私地test 都要畀人屌
唉
好多道德撚

Dse唔使錢我地都有份㗎喎，佢派得比我地就有權使用嘅啦，點解唔比我地報考？

死得啦，以前考得差想反身
今次政府比我地免費考
又話比我地搞破壞，慘

你唔批評下波叔今次咁白痴推行呢個政策?
佢係間接累死班學生(雖則唔會累得死，因為真係唔會有咁多人去玩)
再講，有能力既，拉完條curve，分分鐘重開心啦，我唔信個班抱住玩既心態既人會考得好好，到時分分鐘係墊高左班人

你諗野咪咁on9啦，咁易累得死既話，末代會考/高考個班應該燒撚左個政府佢啦

追post 啦屌
講咗話做

有無諗過社會係現實？
出到黎做野更加多人做損人不利己既野
建制派好例子黎
dse呢關你估無連登仔你就過到關入大學？係掂既點搞事都影響唔到你
係唔掂既班連登仔幫你你都入唔到大學啦

listening走去整甩隔離位耳機有冇得諗

你覺得政府考評局真係傻鳩冇諗過會有人去搞事 咁你真就真係柒撚獴獴食甜筒喇 政府考評局就係特撚登咁撚樣做等啲香港學生個撚個唔撚夠分入大學 然後就再將啲學位留比大陸豬去讀 明正然順咁大量輸入大陸豬 最後既贏家就係政府等你地班港豬做賤種下等人

有名你叫道德撚啦
以為自己企地道德高位話人好撚型
跟本自己既言論就係剝奪緊人地既權利

我交稅 唯一一樣野有我份 我去用=搞破壞
我見到綜援三糧唔荒唔心痛囉

當年我考嗰時有人拎大天線收音機添啦
半班人包括我即刻扮聽唔到去特別室

叫我哋唔好搞DSE嗰啲係咪全部老綜同DSE雞 自己有jetso就企道德高地

去特別室都叫有得考 考到一半甩咗耳機聽耐咗就BYEBYE

聽漏

最好笑係樓主話見到啲膠post心痛
大佬 已經比政府玩咗咁多年屎忽唔痛咩？

政府搞埋啲學店，幾多人犧牲咗佢地個前途？我就唔信樓主咁care下一代啦！依家先嚟心痛假膠做乜

偽善嘅人太多，我都係返去操卷

你噉搞到人好心痛㗎
唔好做呀大家

年中都有唔少post話咩一人一個擾敵方法架啦，個陣又咁啱睇唔到嘅

笑而不語

財爺錢又唔撚派

依家免費送$報考2019 HKDSE
唔洗錢唔通唔去考?
這是福利呀
作為一個盡責既香港人，應該要好好幫助政府用佢比既資源
今次我報撚緊 同你玩大佢

唔好噉做呀
好多道德撚會心痛㗎

我地要每年提一提佢地去追擊呢啲post

派錢又唔撚關我事
我而家用政府資源進修增值自己有乜撚野問題

加油用力屌柒搞破壞嘅人

撐住呀！2019 約定dse小朋友我哋共同面對

到時報到室可以點點人數睇下幾多巴打去玩嘢

你係勁既 口試拎一都拎到5**啦
洗咩咁多廢話

關人撚事咩
次次都公你贏字我輸
點同班道德撚玩
家下政府比錢我地考dse
成日話收生不足要引入大陸專才
我地今次幫佢製造大量香港大學生
咁未唔洗引入專才

你講到咁多路數咁你做過啲咩? 有邊次社運你係真係落過場? 你講到咁空泛話好多野可以做, 依啲呀豬呀狗都知, 但你又真係會去做咩? 激進嘅, 你真係夠膽冒住比警察打, 食胡椒噴霧嘅風險走上最前咩? 保守嘅, 上街遊行遞請願信有邊次你又真係去過? 我知你一定唔會去考dse 只係得把口, 我依家就係屌緊你依啲扮到懶係關心香港, 但咩努力都未付出過就屌依屌路嘅人。根本對真心想搞革命嘅人係一種侮辱, 你收皮啦

正唔正確你定你係判官?
冇犯法, 你根本冇口藉去屌人

收擋啦咁你

五毛，起底就知

柒頭
你2019DSE?
我依家就係要搞9到你地升唔到U

收啦你
你好多廢話呀
我咪澄清咗唔係冇用囉
我係話雙管齊下先得

再者就算係罷工停課都係對好多人冇路數
但作用都係造成犧牲引起關注

政府選擇派張考卷比我地，派海洋公園飛，都唔派錢比我地

一係你出全科考試費2000大元比我，換取我唔去考囉

香港人原來咁低質

點解要做啲損人不利己嘅事 (只求開心？
係個財政司on9，根住有人話要把握機會控訴政府 又唔見你地平時出聲， 根本係藉口
成日講公平，19dse唔洗錢，你地俾左錢就要報復
咁對人地公唔公平? 律己以寬待人以嚴
有人話早啲教精佢地出社會做野咩人都會見到，老屎忽上身咁，根本係為自己搵做衰野嘅藉口，佢地要學的話上到大學出黎做野都人學到
有人話我交左税why not 香港人成日都係呢個思維，俾左錢就大撚曬，淨係講自己嘅權利，無視左義務
人真係好自私 你地慚唔慚愧 有時間不如做實事控訴政府啦
so sick

你屌鳩我哋玩鳩dse咪又係損人不利己
你真係so sick 好撚自私
有時間屌我哋不如做實事控訴政府啦
on99

睇得出班00後驚到瀨屎

抵撚死

樓主食撚屎啦 我地報又關你撚事咩 仲惡撚過共產黨

政府, eaa 冇份推波助瀾?
佢地會唔知會大把閒人入去?
有意冇意嘅人都會入去考
年年都有人噉考
白痴嘅都知啦
政府要噉做
就畀佢地自食其果

義務? 無論我地有冇得到適當權利
我地冇義務唔去玩嘢喎?
我係都係合法咁玩嘢, 又點?

咩玩個考試就可以見微知著
知我地為人嚴人寬己?
你憑乜莽下判斷?
用腦下啦
嚴人嚴己都有呀

人係自私㗎
但我地做乜要慚愧?
慚愧嘅係政府唔係我地

我地係運用嘅我地嘅權利作出控訴

控訴有好多手法
大家都係各施其法
冇衝突

聽完樓主講
更加想去考

唔明驚乜 大大聲屌人叫人咪玩野 你用實力贏我地咪得
政治冷感嘛 祖國嘛 真係想睇下你有幾fit

學00後話齋
佢地怕我地666喎

666 係咪噉用?

乜撚野黎
佢敢oral舉呢啲例我要佢提早準備下年dse

五毛狗又係度扮野

係呀
根據樓主
唔去死全家

為咗家人幸福快啲去eaa 祈福

到時教下班00後今時今日咩環境啦 仲喺度666

多咗嗰2000 準備retake 啱啱好

呢一代00後以講普通話為榮,姐係通匪

樓豬重要擔心被逼用蝗語讀中文嘅local考中文會畀我地搞到炒
係用梗蝗語就畀啲骨氣, 自己向eaa 改apply 啦

19dse

所以廢老唔需要同情你，政府都唔需要顧及你

坐係上面個位過世，你哋做地底泥

根本現在連登，將來廢老

要社會進步，自我淘汰啦

同樓主諗嘅一樣 大家都考過公開試，都曾經怕過考口試有人搞亂檔，但班連登仔上左岸就唔理人話要搞鳩人

革命係要有犧牲
唔好意思

你覺得如果個試場不停傳出跌塗改液蓋既聲，會唔會多左投訴？單一個試場咁玩，就已經要處理一大堆投訴同改分啦，唔好話全港都有人玩。仲有收音機，口試同其他各類既投訴呢。就係要增加你考評局工作量啊 吹咩

政府佢哋受到啲咩

反而你哋增加不必要既開支令錢無辦法盈餘就真係唔知替你納稅人既身份陰公定好笑好。

根本一下就睇穿呢班人幾可悲醜陋，俾呢班人做高官咪又係另班共產黨，報復？相煎何太急

公開試隻字點解 係開放比所有人參加
考dse係全港市民嘅權利 年年都有人俾錢入去考 唔好以為得00後有資格去

咁你企開啲啦屌你老母 影衰哂示威者
又要俾藍絲 港人港地啲廢老笑啦 繼續柒啦 唔洗好耐所有中間票都寧願投建制派

林鄭又贏

啲連登仔成日鬧大陸人質素差(當然係事實)
起碼佢地係損人利己
但你哋又做啲損人而唔利己嘅事
係咪證明咗部分連登仔比蝗蟲質素仲要低

鍵盤戰士夠膽到時去打暈晒啲人囉

好心班00後就唔好留係度啦，90 80後係咁咖啦，唔搞00後搞乜？天理循環嚟，比着你大個咗你都係明知故犯咖咋，扮聖人，我屌

原來係DSE雞
影響到自己就起曬鋼咁

有d中學生平時就屌bk c9 攻擊攪工運的工友

到影響到自己就叫連登仔唔好去考dse

破壞唔到現有制度政府點會怕

唔好阻乘客的結果咪係司機比人刻薄
唔好去考DSE搞破壞>dse雞父母唔反預算案>n無咩都無

係咪為左你dse雞區區一場考試要放棄n無人士先
真真正正人道大愛普世就係去試場起義
迫班19港豬父母表態

核捆綁

學生們，以為政治不關你事？讀好書就有得選擇？！

錯啦，以家連讀好書嘅機會都難，就係因為學生唔多關心嘅政治

見到份財政預算案我仲心痛

咪柒啦 自修生補同原本個年考既學生分開考嫁 無衝突

要不是中國人照顧你們.jpg

咁就要問下政府憑咩要我畀錢喇

犧牲同樣反對嘅人去引起關注？

咁究竟得罪你地嘅係政府定學生？
點解要將個茅頭指向班dse雞？

但人地唔係target掉汽油彈去反抗嘅人喎

政府教精咗市民 上上下下都要跟遊戲規則
冇犯規去到幾盡都得
00後咪叫埋你嗲哋媽咪上街投訴囉

仲有 教畜幾撚仆街係人都知
改多啲咪尻改你份卷 其實唔難

不要分這麼細 大家都是華人賤種

核戰思維

香港人唔反預算案就攪9個試場
吹咩

為左個濕鳩政策
做埋啲損人不利己既事
可見你地eq幾低
人地就係為左睇你自己人打自己人炸

利申：諗住認認真真考多一次

幫佢地提早體驗下社會既不公平

BABYKINGDOM家長有無反預算案
成班仲吹奏緊退稅加左

一定要嚴懲DSE考生

好公平
BK中產對N無冷血
現在仔女比人玩到試都考唔成

如果我係真心想考多次英文，出發點會唔會好差？多年英文得3，就算上左岸都解唔到個心結

你又知入去玩嘅一定讀唔成書

好似有HKU LAW友去考
班學生RIP硬

當年

會考2分

英國的大學畢業 first class honor

想考dse補回會考的缺陷

解開心結先岩

大把kong u入去

努力啲 係其他卷考好啲 怕咩有人搞破壞

9up姐，咁認真做乜

搞鳩班學生去控訴個社會自己有幾垃圾
垃圾到
做埋d垃圾野抵你做社會垃圾

我就最撚憎DSE雞班老味臭雞
姐係BK堆我討厭政治臭西

一於閃半日去玩下

我建議各位連登仔集中火力去考普通話oral卷撚鳩班大陸閪 唔好玩鳩啲本土細路

所以應該報普通話口試，玩鳩班大陸仔

劏房波撥d錢搞免費考DSE就分化到90後同00後...
你地係咪痴L咗....
仆街班狗官係度偷笑啦

你係講得岩嫁 但十個人9個理智都好
一個係傻都夠害死人啦
重點係有錢多左出黎搞免費Dse背後有咩好處
財爺個腦裝屎

義務同權利係DSE教我係對等嘅
稅就比撚左啦 咁我又有咩實際權力？

佢可能就係醒撚到出d屎橋派糖派得唔公平，搞到班後生嘅喺度互屌...班後生唔團結自然搞唔到d大單野影響政府

你睇下免費dse同派二千呢兩樣野幾多人唔屌政府屌身邊嘅人

依度大把ug pg可以玩

依個啱

完全唔明樓豬咩諗法，你有料既一樣考得高分，無料既搞唔搞你都係垃圾

整個大方向都係屌政府，唔好畀啲熱門呃到先得架

oral玩野成組都有影響
一組有人玩野一組無人玩
你話邊組個平均分高d?

你走去當連登仔講真你仲撚on9啦
上連登上到你咁認真
個個都咁多時間走去玩人咩

連登仔口口聲聲批評廢老打壓年青人
而家又用老屎忽心態恰d更年青既人
雙重標準、欺善怕惡
就係撚屌連登仔

00 後班傻鳩未學行先學坎
未入u 就學大學印soc tee
撚下班廢柴不知幾爽

望下名校secret佢地依家深切明白咩哪老屎忽，未嘗唔係不件好事

下 不嬲都可以考架
公平競爭姐

係呀係呀, 講得好好聽呀得把口

上連登勿認真

我諗會多左人報2019 DSE，但玩野啦喎...分分鐘好多連登仔DSE要係2019 retake

講就兇狠 做就碌撚

笑死 連登仔十足廢老咁
今年我冇錢拎 又冇福利拎
所以玩鳩人地以示不滿

到底呢班人現實內心幾恐怖
又唔見你番工惡出個樣
呢d平時出街肯定唔敢聲
番到屋開著連登大大聲
朋友唔多個又冇女毒撚

呢d平時出街肯定唔敢聲>>>佢地去到考oral未又係唔出聲

你係有料到嘅驚咩人地玩野
連考個垃圾dse都驚俾連登仔影響到你就咪撚學人讀大學

有料既人唔會有時間考,
無料既弱智去考拖低平均分重好

So true~
非納稅人享用返財爺講既經濟成果同埋搞鳩D新腥港人係咪唔撚得

啲人掛住2019DSE, 無人理創科局個五百億

做咩唔畀班細路去海洋公園？係咪魚蛋論？

同D廢老係一模一樣
搞死哂後生仔就話俾佢吔成長
佢哋搞得00 就以上唔好屌廢老 因為閣下已經成為廢老一分子

Agger

善用政府資源

係咁撚閪架啦
一層壓一層呀MA
壓力轉移唔撚得?
下下幫人咁邊個幫我?
弱肉強食是常識吧

垃圾樓主
以為自己出黎話下連登仔 就係正義撚

已經唔知你吔係假膠定真心

根本就考試制度有問題

唔使擔心啦
九成九連登仔得把口

我都唔會玩班細路，我想報，但我唔會玩野，會認真考。
但00後，你諗下啦，有幾多個會專登請幾日假考呀？請年假都要錢嫁 班人講去報，我諗有6、7成都講笑 但你地發哂矛咁

咁易就可以搞禍個dse會唔會覺得係dse或者係個制度問題？

不願面對 雙重標準

一樣諗住認真考
但你諗下連登有幾多跟風撚
一多人講到時個個特登[害鳩人]就仆街啦
佢地而家個種係佢搞鳩人就得
一俾人搞就屌你老母個種on9諗法

我都想去考
波狗個個都派錢 唯獨無我地份
咁咪報考 當賺左3000考試費

我都會去考多次 想比較返以前同依家既我邊個勁d

我入唔到大學 點解要俾你班仆街入
00後等考場有人玩野

魚蛋論既表表者

真金不怕紅爐火

on9仔

廢老: 想當年我哋得兩間大學 而家啲80 90後已經好幸福
你班廢青少少挫折就頂唔順怨天尤人
係有料嘅點會買唔到樓上唔到位
而家霸住個位係畀緊考驗你哋 袋緊錢入你袋
等你知道社會係唔公平

除非真係勁到個個翻去考都攞星拉高條curve，否則再去考都只係幫緊人氊底 oral 考官有眼睇邊個認真邊個搞事

利申：想再考

呢d咁嘅思想，咁嘅質素仲話學人講民主，個心地根本同班黑支那一樣。仲要一大堆廢話去合理化自己嘅無聊，仲唔係支蝗基因。

其實果個乜乜我有俾你屌架果條撚樣係咪有反社會人格？😓😓😓

咁大個人 走去做埋啲咁無聊嘅野
乜個班人唔覺得肉酸

你用係冇問題
依加講緊係d人其心不正，唔係正正經經去考

估唔到依d咁嘅回覆仲有咁多正評
社運冇用 去搞鳩人地就有用？
想問下你去oral鳩叫下對政府影響大得過搞社運？
你搞鳩個唔關事什至同你一樣起社會受壓迫嘅人然後話係共孽
咁嘅話殺完人都可以話係對政府社會嘅控訴 係共孽
自己自私仲要諗藉口去美化自己嘅行為
你依種人最可悲

dse有講明唔準搞破壞咩 財爺俾我地考咪考下囉 本身垃撚圾關人撚事 怕風險咪唔好考 走後門入u囉

連登仔最憎廢老
明明就做緊佢地最憎果班人嘅行為
他日廢老死哂 連登仔就係新一代廢老 繼承佢地意志

講到尾樓豬垃圾姐，呢個社會要生存就係咁
適者生存呀毒撚

換成我去考咪同佢地死過囉
咁睇你想發力定做廢人者

改變唔到政策就搵班考生發洩
以為玩膠可以達到諷刺效果
其實係幼稚到不得了

我岩先喺另一post俾連燈仔鬧我廢中
不過我都覺特登去攪班靚仔既人不知所謂!

所以話連燈仔，要學識對事，唔好對人
對人就會咁，不分對錯，只講立場
養成一班唔講道理既廢物，同5毛狗種冇分別!

損人不利己既野做黎有咩意思 如果你話咁樣玩鳩人會開心既 咁真係仆街黎
利申已上岸 就算去報都係報番自己major唔會oral玩鳩人

咪同支那一樣我無民主你都唔可以有民主，我地慘你地都要一齊折墮搞亂香港一樣。你睇上面講野d口吻同廢老支蝗大媽有咩分別，根本連登同支那同一種嚟。

你要屌 屌政府啦 不過人人有權去考 有權搞事，你憑咩有權唔比人考，不如00後唔洗考直入大學，同埋你真係覺得有人搞事我先覺好笑，同埋可以點搞事? 你係00後?

我考完dse啦
況且影響到自己就起曬鋼有咩問題

我入撚咗u啦 收皮啦柒頭

點解要話會去考？點解要嚇班細路？
我自己立場係要俾人班學生知政府推呢啲所謂既派糖政策係幾無謂幾白痴，老老實實根本唔會有咁多人為左考個無謂試而拎annual leave，係想俾呢班00後體驗下感受下呢個政府推出既財政預算案係幾無腦既決定。
如果政府既財政預算案係真派糖，真係幫到下香港人，令香港人滿意既，根本唔會就唔會有咁多人理呢個免費dse福利。

政府係要屌
但專登多口話要報埋一份搞鳩oral學生嘅人都抵屌
咁撚大個人 同啲細路計較 你都識講屌政府啦 咪同政府計囉 做乜同班學生計 佢地有得罪人咩？
好多野你都有權去做 但唔代表要去做 明唔明咩叫濫用？
你擦損手都有權叫白車 係咪代表你要去叫？當然無人有權阻止你 但你同個啲浪費資源嘅人都係同一類垃圾

其實就算去考，都唔代表一定影響到人
當年我al oral，同個講野極不清楚又窒下窒下既呀嬸一組，最後我一樣火箭
我覺得考官點會唔知你係咪黎搞事，點會因為啲人黎壞事就令到表現得好既學生down grade，咁唔公平？
當然我不贊成有人立心不良想去搞9啲學生，咁樣做好冇意思，好on9

點解有D連燈仔可以仆街到咁?
真係賤過D5毛狗種
等於印度輕判D強姦犯，佢就大條道理周圍姦
"法庭判得輕係法庭問題，我坐完再姦過，俾人強姦好慘關我9事，係法庭俾機會我既，我就係鍾意周圍姦"
吊你係唔L係人黎?

我都入撚咗 你好撚叻咩

個呀嬸都無諗住玩你。

你試下比人撚到完全組織唔到你的看法，睇下你有無A。

當年我中同係試場見到個ex條新仔，剩係撚佢一個，佢最後有oral3拉埋5，條友就1